今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。

起視四境，而秦兵又至矣。

呢個係共產黨嘅心態喎
死都唔撚讓

裡邊係一啲優先唔會搞到市民嘅行動，圍機場貨運、開放西隧大欖隧道，仲有好多好多方法！

小妹同朋友有篇中長期戰術文有講，啱聽求幫推！

有冇讀過六國論